(多圖）加油站正妹自拍照爆紅 「制服底下辣翻」老闆下令：不准

國際中心／賴俊佑報導

香港一名在加油站工作的長髮正妹Emilyck Chan，因為一張在加油站自拍的照片，在各大臉書社團爆紅，更有網友造訪她的臉書發現，原來Emilyck Chan非常火辣，搞到加油站老闆都知道，下令她不准在加油站拍照。

Emilyck Chan經常在臉書、IG分享性感照片，但真正讓她爆紅的，卻是一張在加油站自拍的照片，而網友造訪她的臉書，才發現制服底下的身材原來這麼火辣，驚呼「請問加油站在哪裡？我要去加油」、「這間加油站專請美女？」、「好想去加油」。

而Emilyck Chan在各大臉書瘋傳，就連加油站老闆都知道，下令她不准在加油站拍照，事後Emilyck Chan發文表示，還好工作有保住，要大家不要擔心。

不過Emilyck Chan爆紅後，湧入大量私人訊息，有網友懷疑是不是女模特扮加油站工讀生製造話題，更有網友調侃身材條件這麼好「怎不試看看別的工作」，對此，Emilyck Chan回應自己真的只是加油站工作人員，當時只想記錄工作當下，沒想到會爆紅，至於有網友好奇她在哪家加油站工作，Emilyck Chan表示不會說自己在哪上班，以免造成困擾。

多圖=一張圖

識唔識咩叫做多圖

救樓主老母

嘩, 一禁入去就有3點睇
唔講得笑

又幾正喎

嘩

可惜我無車

唯有等viutv送一架畀我

個樣好靚

我諗阿美也你入得油 應該唔會怕搞野

好撚大

三萬蚊過夜

坐E望F

油站有咁靚女既做？

仲唔去esso入油

好想幫佢入油

嘩身材好到

一早係fb見到啦

條女真心正 大波長腿

好似係同路人

唔好推pls

為咗靚車車主做高級雞先去油站做？

鋪路賣相？

仁底

會唔會呀平時都係阿叔阿嬸

人地2019 已經係fb po 呢d 相
靠自己努力賣衫

相比肥豬賣相發達好得多

係幾靚

佢好似無賣相
見佢Facebook有曬咁多相
似純為興趣去拍
依個級數 大把有錢仔想食

係，靠自己努力
好過賣相個班

點解佢要做加油站?

無車都去油站買下嘢飲

有冇㩒入去睇佢打乜呀？
帶定帽拎隻公仔就同路人

啲台妹用到臭晒嘅招，好煩
又一隻電子雞準備出道

終於有一單靚女係香港啦

大媽當上菜

咪又係雞

賣相或者拍youtube好搵過油站啦

原來係天使 女手足

唔通真係純粹想俾人J咩

人地po 左好多年fb
係近期比人見到佢做油站先炒作新聞同佢自己無關

你老母咪做足百鳩萬人生意囉
定係學你班同胞講開
你呢啲死剩種孤兒
連自己親生老豆都唔知邊個
上去集氣祝自己快啲落地獄全家團聚啦垃圾

有預感又會有流出

又鋪路中....

成個package來，連個新聞都係

家陣啲港女真係

賣相好過加油

P牌打手
佢做左幾年油站啊 ?

是旦啦....

推post又係p牌樓主來，辛苦了package....

出道？收費幾多，想學下野。 唔成功又點計

po 相，講緊性感相
係呢個月佢貼左返油站,先係咁比人追問邊到返工

你係咪賣相女呀，硬覺得人地出道搵食

執相執到
睇得出係大陸妹

人地北方樣就話大陸人
你咪睇返南方中大emilia 樣算啦

係咪想鋪路做下個鄧月平

鄧月平2.0

有冇睇過頭文字D?

即係同MARKETING公司夾油站啦
又係依D垃圾招想上位既女人

打咗啲乜

係，唔知比左幾多錢
fb 有咁多免費相睇又上埋台灣新聞

收皮啦打手樓主

雞夠雞味 呢個得

How much?

蝗味濃

終於可以反攻台灣

咁似當年鄧月平玩果招

你係打手定狗公
做咩要屈我睇人形豬
乜香港得大陸妹同email揀？

最近廿年，香港人既DNA比大陸污染得好厲害

p到灰飛煙滅永不超生

Filter重到 p得好勁喎
話靚個啲人對眼有事？

好似睇緊141

個樣好支那feel

佢呢d想紅想出位有人包養，正正常常知道自己乜料點會咁做，gimmick野姐

見過真人，一般

係把聲勁溫柔

我都想知 同問

G

有無戴口罩，身材點

油站嗰張幾靚
其他就麻麻 有啲大陸feel
不過副計真係冇得彈 對腳又長對波又大

即刻follow咗。勁靚

又捉到隻5毛毒撚

喂咁多野講唔洗接客咩?

慣啦
有圖=冇圖
多圖=一張
冇圖就真係冇圖

啲相片到啲色落重晒filter都覺正？

戴咗口罩全世界女人都係靚女，呢兩年特別多靚女

個樣P撚到 完全係呃人
兩幅圖可以完全唔同樣
好唔掂

個波P到好似patpat條gap咁痴埋一齊

地址？

P得太重手啦
係油站見到咪靚囉
網上太多女神 唔夠揪

又有八婆話俾人非禮

好似係呢條女

講咁耐，究竟係邊間油站

邊
度
入
油
！

呢張應該冇乜P

有冇IG

同一條橋mv用幾多次，
你唔厭我都厭啦

大波靚女上網睇，要幾多有幾多，咪咁撚悶啦

李思煙啲麻雀友咁上下

比例怪怪地

呢啲真心醒
油站target有錢車主
影两張性感相提高知名度
無論做雞定釣金龜都百利無一害

大窩口 自己搵

腰長定五五身， 咪撚丁起隻腳

竟然咁高質

我而家想去

大把女除衫影都係火辣架啦
平時睇冇乜野 一變左係相度睇就特別好J

佢都幾黃唔好咁話人啦

Patreon 咩名

2021年仲有人信p圖係真相
可唔可以清醒啲
睇清楚佢個蝗樣
P圖p到locker曲哂

有妄想症以為個個想搞佢
佢話有人入佢屋企將佢啲香水換做酒精

連波 你睇埋我個份

想入佢

親戚比過我睇個wtsapp group
入面班人都係笑9條女
但我記得條女好似係好豬好老架喎

隻雞借今次上位，仲唔搵老細埋單咩
呢條臭西本身都係鐘意搏上位攞著數
之前做保險雞

識？

其實香水有80-95%都係酒精黎

個鼻好大

想屌

條騾好似好老咁

應該係因為腰長

P還P 想幫佢個小穴入油

到底邊間油站 我都想入下油